陳雲：紐倫堡大審判is waiting you

陳雲：
李光耀在建國初年，排過一次共匪，看來新加坡應該再來一次排共，否則社會無有安寧，平民性命不保。中共教養出來的妖民，四處橫行，將來中共倒台，中國解體的時候，他們在外邊失去政權庇護，風光不再，就會受盡苦頭。地獄門開，報應好快到來！我與廣州的朋友見面，他們也說，將來中共倒台，就是有冤報冤，有仇報仇的時候。
奉勸各位共匪，中共自身難保，退黨保平安。至於香港的親共者、媚共者，也請你們小心，風水輪流轉，紐倫堡大審判，隨時恭候各位出席。

撤回